究竟有幾多人練成咗打死隻曱甴又唔爆哂啲白汁出來的招式

成日學唔到屋企人咁用內勁震死曱甴
打死以後支離破碎

噴殺蟲水算

火槍

活捉

其實普通拍係拍唔死
進化到音扮死
之後過一陣極速逃跑
要拍到爆汁真係要好大力
而且拍打範圍要夠大
受身體積要夠

其實我都唔知算唔算死
我外公成日徒手拍，隻曱甴就反肚瞓咗係度唔郁
就掉落廁所沖走佢
又唔會拍到甩晒腳翼爆汁
真係好鬼勁

試過扔鞋扔起隻野隔離，無表面傷痕，但隻野暈左。

剩爆頭